有冇人鍾意撚字 交流下

冇野做鍾意抄歌詞
我都知我好毒
有冇巴絲都係咁 交流下

pish :(

撚

字好靚

個撚字真係好靚

我都覺

ching用咩筆寫？

中華牌 HB 鉛筆

Benson哥

好靚

佢LIHKG個ID就係IG個名，歡迎各位follow

支持下連登巴打先